= 1 de diciembre, 2022

Buenas noches, soy Nyaocat.
Recordaba incorrectamente "escapar" como "escaparar". Vergonzoso.

Hablando de eso, anoche no pude dormir bien.
Así que hoy me voy a acostar temprano.

Hasta mañana. A mimir
